渣打

渣打股票戶口又黎料
尋日同今日個可用金額又少左
明明尋日都無trade 過
今日同尋日個可用結餘唔撚同左
痴線 係咪又挪用左啲客仔錢去買野？
T+2 都唔關事啦 唔明

聽日見！

Weekend係咁
好多年了

係啦， 無事既， 唔洗驚

渣打算好了, hsbc 仲慢...